如果國安通過左就一世唔打J

有無人要一齊？

遲d d網無得上架啦，有得打好打啦

好快p站俾人封

一齊呀

你切J會快D